港股下個支持位

0

好忙呀

金剛鑽石底：0

起碼返返2016年低位先
2萬啦